85全民罷工(3)

所以公務員 地鐵職員 學生 所有人 我求你地真係罷工！
所以公務員 地鐵職員 學生 所有人 我求你地真係罷工！(2)

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
抗爭左個半月，我地次次都有手足比人拉，今日港島西又有幾十個前線比人拉，真係好撚心痛，再咁落去我地愈黎愈少前線，裝備又唔夠狗打，真係唔係辦法！

除左出黎勇武打交，我地另一個和理非方法就係三罷！

之前講左幾次三罷都唔成功，
今次 我求你地真係罷一次工得唔得？

公務員，你地係政府運作嘅重要齒輪，無左你地呢個政府就會運作唔到，只要夠齊心，你地就係呢個運動最重要嘅談判籌碼！

地鐵職員，你地都係，你地唔返工，再加埋不合作運動，地鐵就會癱瘓，呢個社會都會大亂！

其餘所有人，請你地都參與罷工罷課！支持公務員同地鐵職員，一齊癱瘓香港，比壓力林鄭，前線已經犧牲左好多，如果你地連咁和平嘅罷工都做唔到，對唔對得住次次都攞命出黎搏嘅手足？？？

罷工，你可能會無左份工，但唔罷，你就會無左香港呢個屋企！

Freedom is not free，我求你地，一齊光復香港！

我呢個POST會長期置頂，作用係令大家知道有85罷工，至於討論請轉至你地既玉步到唔同既罷工POST到罷工

我推POST小子會推到去85
大家快撚D響應

全民響應85罷工
光復香港 時代革命

罷工事在必行
一定要夠人多

要勇武唔升級
得一個方法
就係和理非升級

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會

全民響應85罷工
光復香港 時代革命

罷
家陣好鐘意返工？？

推

救下我地，8月5大罷工！

推呀 熱門1個8月5全港罷工post都無 搞乜柒

Pushhhhhhhhhh

請求大家幫推既手足
幫手貼85罷工既圖
令呢個POST成為85圖片集中地
好多人會用圖片模式search圖

繼續推

入黎報定名先

不撤 不見 不散

push

8月5號大罷工

8月5號大罷工

8月5號大罷工

五大訴求!
光復香港 時代革命!

8.5 罷工
傳開去

push 支持罷工

我罷 我一定罷

8月5號罷工，沙田集會邊樹集合？

香港人
罷工

8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會

全民響應85罷工
光復香港 時代革命

Bot?

推 一定支持罷工 係香港咁奇怪大型示威但冇人罷工

推上去

推
8月5大罷工

罷工

求求大家一齊罷工

大家可唔可以睇下呢篇
［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？

?

< 光復香港 時代革命>我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

Push

求下大家一定要罷工

香港人其實係咪咁鍾意番工啊，番小日有咩損失？

pish

其實重點係長罷
罷一日有乜野意思？

搞一場無成本預演罷工促成8.5全港大罷工達成史無前例嘅顛峰

唔好意思借個位，想請連登起底組

屌 不如5/8個日罷工入機場接機？

罷

推啊

大家一齊罷工 救救前線啦, 佢地好攰!

要推撚到出連登啊！！唔好淨係流於連登討論啊，要推撚到出主流啊！唔係就冇撚左罷工背後既意義喇

置頂

罷！

推呀，8月5日罷工

罷工既時候要好好對外表達訴求

Pish

推廣罷工帶黎既好處啊！

我要罷工

我要真普選

光復香港

8月1號去職工盟辦公室請願，要求佢地支持8月5號總罷工。否則香港工人就應成立新工會職盟。

支持罷工

時代革命

工會工會

光

復

香

港

時

代

8月1號去職工盟辦公室請願，要求佢地支持8月5號總罷工。否則香港工人就應成立新工會職盟。

8月5號罷工一定要有成功

全民響應85罷工
光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

推呀！再睇睇方向：

和理非戰線：「真普選」係時候做主菜未？

8.5見

幫推

有人提加罷消費嗎？

[香城online]前線一個好嚴重既問題

加油

佢哋唔想罷！我地就即管幫下佢地！

85罷工

行去

推爆你

8.2中環集會
8.5全民罷工

罷佢老母

香港歷史咁重要既關口

push!!

我想問我既罷工其實有冇用
全公司得我一個罷
個日仲有個同事要幫手做埋我個份

大家可唔可以睇下呢篇
推比民陣知

［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？

罷得一個得一個
如果感受到佢地最好啦

由於已經有人發起2/8公務員集會+5/8全港罷工，我地要諗下點先可以maximize 到兩日都join嘅人數，有見罷工同日有七區集會，我建議由今晚開始集中喺呢七區嘅政府合署做文宣+起連儂牆，由門口、地下大堂、𨋢口直至每一層樓嘅office都要貼爆佢。政府合署係開放比所有市民，尤其係啲開放比市民交申請/參加活動嘅部門辦事處（e.g 康文、運輸、社署）更加要貼爆佢。要喺呢個星期內令返工嘅公務員都睇到文宣，潛移默化佢地一定要出席2/8嘅集會，先有機會搞得成5/8嘅罷工。

行動時間：
政府合署內：建議每晚8-10pm
政府合署門口：10pm後
原因係可以make sure 班公務員第2朝返工一定睇到，佢working hour 清我地夜晚再貼，亦避免同藍絲公務員正面衝突，強調撕一貼十。
人數：3-5人成團

貼嘅內容：
主力貼2/8集會同5/8罷工文宣，建議要吸納公務員入面嘅游離分子。貼黑警濫暴。好多中立/藍絲公務員淨係睇港人港地呢啲維穩page，根本冇睇過其他媒體。動之以情：拉攏有子女嘅舊制公務員，你安穩姐，你想唔想你兩腳一伸之後仔女面對地獄般嘅生活？貼新疆慘況逼佢地面對。

以下係七區政府合署地址（from google)：

屯門政府合署：屯喜路1號屯門政府合署

荃灣政府合署：荃灣西樓角路38號

大埔政府合署：新界大埔汀角路1號

沙田政府合署：香港新界沙田上禾輋路1號

旺角政府合署：香港九龍旺角聯運街30號

黃大仙民政諮詢中心：九龍黃大仙龍翔道 138 號龍翔辦公大樓 2 樓 201室

金鐘（直接貼政總）：香港島金鐘添馬添美道2號

希望大家理解好多公務員唔肯行多一步都係受朋輩/老闆壓力，如果可以凝造到一個氣氛，知道有幾多同路人，佢地都會夠膽企出嚟。

（緊急）想8月5罷工成功，即刻去政府合署做文宣+連儂化

我會罷工，支持

推 post

8月5號全港大罷工

幫推，

freedom is not free

罷啦

同意

諗遠少少，就算8月5日罷到工
令香港小型癱瘓1日，我估柒婆都唔會點理
最叻就係出黎話收到訴求，歡迎和平表達意見

要香港人罷工多過1日其實係非常困難
唔係分化，絕對支持1日都要罷
但喺度拋下瑼，大家brain storm下有冇咩後續計劃

推呢個

幫推
返少一日工 個人都會開心d嫁

支持

推
好想罷得成

[black]請準備好罷工LIST，根據上次經驗，先由細公司開頭，過左一兩日，大公司見到咁多人罷，先一齊罷[/black]

上次係星期日100萬人出黎無反應，星期一講話罷工，跟住100毛，GOGOVAN帶頭，細公司罷先，而大公司望到連登條List，加埋fact checked 咁多人罷，先一齊走去罷工

七區集會地址有未？
無不反對？

樓主, 有時間就抖一抖, 我推一次~

大家要有希望!!

要搞得成 一定要好好宣傳
唔係網上面 唔係TG

online要做
但offline更加要做

嚟緊8.2 8.4 都有遊行 要一陣去宣傳 去派傳單 去呼籲

8.2仲要係公務員遊行 更加要出盡力

要有新嘅曙光 就要睇罷工成唔成功

唔想再見到任何一個人犧牲

求下大家

想問公務員集會有不反對通知書未 邊度有多啲資料?

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會

唔想做埋你嗰份就一齊罷

求下所有人響應8月5全民罷工，和理非求下你地

係巴士車身落罷工廣告 加強宣傳 有無得唸？

全力推

要錢 嚟唔嚟得切

8月5罷工啊民陣快啲幫拖

辛苦樓主

屌你bot黎？

up

可唔可以全世界推post/連儂牆都見到呢張圖！

尋日港澳辦開聲話係「保安問題」唔係「管治問題」，我哋唔可以畀佢哋得逞，反而要煲大件事

要提醒唔滿意黑社會嘅藍絲，呢單嘢係警黑合作
要提醒冇涉事嘅警犬，佢哋只係共產黨同鄉黑嘅走狗
要提醒有權但係唔投票嘅中立港豬，每一張vote out保皇派嘅票都好重要
要提醒淺黃嘅市民，解決到林鄭同有委員會係解決唔到問題
要提醒抗爭路上嘅手足，對準政權！

光復香港，時代革命

推啊唔好比人淡

推啊屌！推到5大訴求實現啊！

佢地識咁諗就好
得把口
616都唔出

推
光復香港 時代革命

幫手推有用post

煲大佢 推

係咪冇人罷工呀，點解冇正評得樓望自己推

主*

7大區一點先集會，朝早再做mtr不合作運動先有冇得諗？

拎更多有包袱既市民都出黎(雖然要出既個日已經會罷工)
再塞地鐵我覺得個影響更加大，例如全線封閉

8.5 齊罷工

和理非出黎罷工啦

8月2 星期五個集會係夜晚 7 點，唔係罷工集會

唔明預演係咩玩法 佔中預演果d fd

有fd 講佢個post 罷工影響唔大
有fd 講佢罷左d 野都係第2日自己做翻
唔會罷工
利申兩個都係政府90後 有發夢

辛苦曬推post小子
推呀

推
對家出左廉署降溫

大家加緊宣傳8.5好重要

同同事一齊罷

希望運輸業帶頭響應，有很多人唔敢罷工，但客觀上真係返唔倒工，自然就會罷！就算當日公司唔表態，我也一定請病假！

全民響應85罷工

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

推
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會

全民響應85罷工
光復香港 時代革命

叫香港人唔做野仲難過叫佢地做野 推呀

屌你老母44個告暴動

我之前出post建議一齊去信呼籲大機構(商場/連鎖店/海陸航空交通運輸/社福機構/賽馬會等) 參與罷好快沉左…但個人覺得好有需要
係度呼籲罷作用不大，因為連登的人基本都會罷，但連登的人又有幾多個係大機構負責人？
上次經驗係多市民罷，但力度唔夠…....
太細力唔痛~

講真
唔知有幾多人真係和應

已經有咁多義士為咗香港要坐監
你地為香港連罷工都唔肯?

今日星期二啦

得返一個星期唔夠

主動罷工方面，有無得聯絡民陣，
同聯絡多啲唔同工會?

被動罷工方面，我相信要完全癱瘓黨鐵，
需要俾今朝多5至10倍人

大家多啲 spread 開去，
老老實實，連登之外唔係好多人清楚知道85罷工呢件事。

如果唔夠多人，就變咗圍爐架啦

假如當日罷工令交通上有問題去唔到集會，不如大家去返最近既地鐵站/巴士總站度集會，比d壓力打算返工既人

推！

推上去！點解出面一個0805七區集會大罷工嘅post都冇！

八月五號全港齊罷工政府必須回應五大訴求 缺一不可！！！！

推 會罷工

85 七區集會 全港罷工好撚重要，係近期升級嘅新一個層次！一定要推！

瘋狂推上去！

85全民罷工！！！

唔好放棄 ！！！堅持!!!!

我地要贏先可以救返年輕人

樂富區有冇手足參與

[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

我會罷工

三罷

推上熱門

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

陪審團行使否決權無需理由

我要全連登都寫住「陪審團否決權」

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

我地都係香港人，我願意罷工

推到一拉我就發羊吊

冇人講

冇野講

工

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

我唔係想潑冷水, 但你係度推有鳩用咩
你想宣傳, 去派傳單同好過啦, 例如將jam地鐵活動改為朝早派傳單
宣傳叫人禮拜一射日波都好

罷左先講！

罷工！

推呀

推呀！！

正經post一定要上熱門

香港人加油

5/8齊罷工

5/8齊罷工

正經post 一定要推

推呀！！！！！

巴士佬唔駛罷？

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 全港罷工 7區集會

我地香港人絕不放棄

推推推

85罷

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會

全民響應85罷工
光復香港 時代革命!

[幫手推] 8.5大罷工文宣圖

推將重點放返落運動，前線既犧牲同夢想至唔會白費留意到最近太多垃圾花生🥜Post 淡化晒成個運動，切勿忘記五大訴求呀

我係香港人 我願意罷工

【建議】
推俾樓主
只要香港主要交通幹道用唔到，就會配合罷工罷市罷課

1. 香城紅磡海底隧道
集合點1:理工大學門口
集合點2:維多利亞公園銅鑼灣入口噴水池

2. 香城東區海底隧道/東區走廊
集合點：鰂魚涌公園

3. 香城獅子山隧道
集合點：浸會大學善衡校園

4. 香城大老山隧道
集合點：牛池灣公園

預計凌晨開始集合，清晨六點開始行動

- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條例
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

光復香港 時代革命

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

我整咗張等大家轉圖形icon (FB, IG, whatsapp個啲)

轉icon嘅影響力可能會大過就咁share出去

繼續推

PUSH

pushpush

五大訴求 缺一不可!

光復香港 時代革命!

8月5齊罷工!

各位香港人

8.5罷工運動會係好重要嘅一環。請各位幫忙。為呢一班賭上前途嘅年青人，為呢一個警黑合作嘅香港略盡綿力。面對不公義，我地絕對唔會好似政府坐視不理。呼籲各位香港市民響應8月5日全港罷工罷課罷市運動，彰顯公義。多謝合作

香港人上

8月5日罷工